這個不是武器, 買返一個保護自己身邊人

我冇記錯嘅話呢類戰術筆攞出街係鋤得你入嘅
所以小心啲好

而家好多post同連登熱門都關於元朗嘅事
琴晚中環啲post潛曬底
十分古怪
而且當中有好多假post 假內容
而關於元朗內容嘅post就唧牙膏咁keep住有
大家一定要幫手推返中環啲post上嚟
連登好多鬼

唔好俾中共淡化佢哋琴晚係中環嘅所作所為